多謝你

多謝你係我最難過嘅時候陪我
不過我寧願你唔陪

唔使客氣

請加多＇狠＇